《黑色沙漠 MOBILE》事前預約活動開跑

又一隻手機煎蛋遊戲
玩夠半個鐘應該開始熱

今日開始有事前可以預約

即日起只要參加搶先登記事前預約，玩家就能在正式事前預約前優先收到最新消息，並在正式事前預約時完成自動預約。

PEARL ABYSS 將會於 7 月 10 日舉辦《黑色沙漠 MOBILE》發布記者會，並在當天首次公開在台全新職業。

有無得link返pc版

幾時正式公測

8.29